foodpanda單野睇得出連登好撚多人做外送師

只要關乎自己利益 黑都可以講成白

個個網上fg 5萬
現實就外賣師

你講緊你自己啊？ 小皮球
當年玩收音機 然後記者訪問扮係朋友

班人話喺外賣入面加料係攬炒等住抗爭

咪撚痴線啦 抗爭邊有走入水庫落毒

其實一個人有幾低賤先會做外送師？
正正常常操下體能讀完毅進就可以月入2m啦

9唔搭8 呢單野同呢個post無關係

小心加料

搞9個客啲飯話自己啱 cls

有 因為佢都係為利益 黑講白既人
50步笑100步

我今年直接讀毅進考差佬

你做番網絡評論員啦

兩百萬

做差佬算 我睇完機場特警 好想考

希望你考到 做體制改革第一人

穩穩定定幾好

會 我一定係白警

外賣仔同黑警一樣咁撚低賤

守護香港

我地呢行叫死亡擱淺者

炒場師仲有冇野撈

袋鼠用左好多錢搞foodpanda

黑警pt foodpanda